Het is alweer vijftien jaar geleden dat we--sinds ik -- kwam laatst uit Frankrijk."
"Inderdaad, sir?
Dat was vóór mijn tijd hier, meneer.
Voordat onze volksvertegenwoordiging tijd hier, Sir.
The George was in andere handen in die tijd, sir."
